 22:49, 14 февраля 2019
«Краснодар» остался без победы вплей-офф Лиги Европы
Российский «Краснодар» сыграл вничью с немецким «Байером» в первом матче 1/16 финала Лиги Европы. Об этом сообщает корреспондент «Ленты.ру».Встреча прошла в четверг, 14 февраля, в Краснодаре и завершилась со счетом 0:0. На 88-й минуте арбитр Давиде Масса отменил гол форварда немецкой команды Лукаса Аларио из-за игры рукой.Ответная встреча между командами пройдет 21 февраля в Леверкузене. Она начнется в 20:55 по московскому времени.Еще один российский клуб — санкт-петербургский «Зенит» — проиграл турецкому «Фенербахче» в первом матче плей-офф турнира. Встреча завершилась со счетом 1:0 в пользу турок. Полузащитник сине-бело-голубых Роберт Мак в первом тайме не сумел реализовать пенальти.Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
